好想塞滿佢個小嘴......

好仁

都仁
但唔夠大輝仁